[黃子華]我亦都做過香港電台教育電視部制作既性本善

我係飾演一個，年青，有為既，性無能。

我做得好差，
我唔識點去做。

不過我好開心，因為我有得做戲。

節錄 黃子華 娛樂圈血肉史 1989

上年我都po過😂正野

好認真，

都係好想笑

琴日睇返周星馳做宋兵乙, 都好似做緊主角咁好有喜感

其實佢地都係好想做d好認真好認真既戲，

不過比人定左型做喜劇

其實點解子華老左
會型棍左咁多
後生真係猥猥瑣瑣咁

算好戲？

老左都係咁猥瑣，只不過後來d戲以佢個猥瑣賤格樣做中心黎寫劇本，佢咪演到入型入格

唔係吖，呢套性本善幾好睇

做差人有差人既格
做古惑仔有古惑仔既格

黃子華係咩格?

呢條友個樣生出嚟就係戴綠帽

lm返屋企睇

不過夢魘，真係唔多貼題就真

郵差既格

天生戴綠帽格

留名返屋企丁

其實佢一路都好高質

其實張耀揚個樣都好局限，不過佢戲路好多，

際遇既野真係

小說家族有集有佢份，講佢做小學老師點睇香港雲淡風輕
有日返工前轉去睇港台咁橋就見到子華，仲有張達明份，有成段monologue幾搶戲

好睇 子華係高質

果陣都多訪問

睇佢都唔識講粗口

有聲

屌你老味 落咁撚大雨你都唔識避乜你咁撚豬嫁

我讀得書少!!!
咁所以比較豬d 囉

lm

佢套唔該借歪

好撚好笑，
日日睇咁滯，可能我太撚無聊，
好鐘意呢d無聊小品

有套佢同菜少芬

我覺得難兄難弟果套, 算係黃子華前期最好笑

羅嘉良果套！

又係好撚正

留名!

子華係咪唔再開棟篤笑了

乜咁岩呀? 你又黎跳海呀?

乜咁啱啊，你地一齊死老母啊

留名遲啲睇番

好似話 香港本身已經夠棟篤笑